老細 一份廚師沙律

冇呀，賣晒啦

不如試下炸魚薯條呀

今晚7:30我會加洲等你

宵夜都咁多選擇啦 何況男朋友

老闆先係主角

又廚師沙律？晚晚，唔厭嘅咩？

🍕

有冇人覺得老闆份人好好笑？

戲

想問下老細係咩名
有冇拍其他戲 ， 佢個d 語氣真係好頂癮

重慶森林

正評不解釋

你唔好自暴自棄啦

加多幾條草姐

啱啱睇完

其實王菲同梁朝偉個part 好sweet

一份燒雞套餐吖

乜你鐘意啲咁嘈嘅音樂咩

All the leaves are brown ~ and the sky is grey~

個post有聲

重慶森林好似藥咁
要定時食用
咁我今個星期番去睇
我買唔到隻blue ray

細細個美亞電影台播唔識欣賞

宜家都係